### Задание

В реальной жизни верстка одинаковых по функционалу модулей может принципиально отличаться, но методы и состояние будут теми же. А значит их можно переиспользовать. В "example-3" мы видели только переспользуемую разметку но теперь в наших руках переспользуемое состояние. Дополните example-3 таким функционалом:
- допишитет универсальный метод для удаления дела из списка; 
- реализуйте редактирование заголовка дела;
- сделайте валидацию на уникальность и не заполненное поле, если есть такое поле выбросить ошибку, и запретить добавление;
- реализуйуте сохранения списка дела ;
- везде, где это логично, используйте PropTypes и Default Props ;
Подумать как можно улучшить код.